惡夢：天晴五十嵐正式結業

不願接受呀 冇平靚正日式店了

弘想哭 你可不可以暫時別執粒
食便當 食下雞扒豬扒拉麵好好味

平靚正?食撚開屎?

唔平？唔靚？唔正？

垃圾口

唔好笑我啦 已經想喊喇

葵涌呢

轉食新北江肚痛撈麵

仲有6間分店

嗰啲唔好食又唔飽
中學雞時成日食

弘B 不應再打擾世人~對不對

正宗日本菜已死

生薑豚肉飯

柚子蜜

真係百貨應百客
有你呢啲客人真係好

天一未開嗰陣恃住自己獨市唔憂做
而家

因為五十嵐已死

柚子仲要唔洗加錢
好唔捨得呀

無撚有錯

唯一一間新界區良心正宗日本菜光榮結業

哀號呀

講正宗，香港無一間比得上50男

好甜

難食到仆街，一早應該執，睇怕ching平時都食開屎

北角仲未執

曲到

講良心問過荃灣和食未